一人一個好靚嘅明星 加佢全盛時期嘅作品

Scarlett Johansson

張國榮
霸王別姬

Leonardo Dicaprio
Titanic

Britt Marling
Another Earth

Eva Green - 007

梁朝偉
花樣年華